法唔法國，近排好多post屌香港人自私自利？

最後比人圍插，過千負評屌到開post樓主反皮。

個個一句：幫你係人情，唔幫你係道理。
個陣蝗國基因臭味，刻在骨髓裡。
究竟english gentleman紳士風度，
係咪已經消失？
又話大英祖國？
網上凶狠，現實碌撚。
自私自利就係現代香港人。

等被屌到反皮

明顯成個壇係比人操控話題
不過無所謂啦
反正要來的始終要來

法國人屌香港人 ?

香港人就係低賤，同大陸人冇分別 預咗大把負皮

香港人一直都出左名自私自利架啦⋯⋯
細細個已經係咁聽

我地仲好自豪架
仲屌咩

香港人個隻同大陸個隻係有分別既

香港人係貪小便宜，各家自掃門前雪，冷漠
但始終係自己顧自己，傷害範圍細
呢個同殖民思想有關

但大陸人個隻係傷害性同擴散性既自私
損人不利己都要攬炒個隻

生存空間越嚟越細
重可以做大愛豬閪嘅應該係青山走犯

哇！你同大陸仔想法，一撚樣。
你老豆係咪同大陸女人結婚生左你？

自豪？我就係覺得好羞恥。

我唔知啲狗閪賤種拎日本passport就屌香港人唔讓𨋢

番親香港搭地鐵，總係有好多柒頭搭Lift…

上個post未柒夠 又想嚟多鑊？
我唔介意幫埋你人手置頂

你得閒咪幫我搞，最好日日幫我推！唔該哂。
我真係好想討論下
點解香港多左咁多你d閪人？
你係咪個每日150個？
蝗做閪事，你就覺得做閪野係正常。
我就接受唔到啦。

夠你啲賤種閪？
我真係戥日本慘
收埋你啲老撚奉畜生

我點解要幫廢老同支那人

可惜最後連香港人都唔幫。
個個變自私撚。

升降機門打開無𨋢箱 上水女子踏空墮槽亡

係呢部𨋢呢話 我讓哂樓豬一家大細搭先

日日都有班傻鳩話香港已死 你話係咪可以日日死喇
講到你唔悶我都厭 五毛莫非都係想狼來了到香港人麻木晒🤷🏻‍♀️

香港已死，暫時只係表達政治困局，
連英式文化都無哂，就正係死得。

唔知幾時樣樣野都變左做「幫你就人情，唔幫你就道理」

唔知！但近呢句野，真係好流行。
好彩身邊無朋友，同我講過，
聽到真係會打鳩佢。

同細路仔周圍便溺，d蝗媽就會講
d細路就係咁架啦！一鳩樣。
答左等於無答，似是而非的句子。

唔該得閒幫手推，推到3000負評。
我真係想知道，紳士風度係咪消失？

國

係多中國人滲透
一日百五
一年五萬

五毛dewi
中國係1949年先立國
近廿年嚟港嘅中國人唔肯融入香港社會

五毛JR傅振中與未婚雞合照

走左啦！咩都搞唔到啦

其實呢個關愛獵人，
我唔係好識佢，佢做過d咩野咁英？
坐哂d關愛座，唔比其他人坐？

現在得到d咩？
達到預期嗎？

戲院買飛個Post睇到O晒嘴，D人圍插樓主

根本呢班自L私就係大陸底
成日把口就屌班大陸L點點點
自己就自私自利扮香港人
真係影衰哂香港人

其實究竟為咩？

問我好過啦
問條五毛

有個廢中叫我讓關愛座
我唔肯，叫佢個坐緊關愛座嘅仔起身
佢一時激動叉我頸
我call差佬拉咗佢
而家佢要上庭

五毛JR
而家我一啲事都冇
佢就要上庭留案底

一句講曬 你幫人 邊個幫你
依個社會有冇幫我地 依個政府有冇幫我地
最後變左死左都冇人可憐嘅地步 仲點幫人
唔講政治講民生
啲學生跳樓 跳到日日都有咁濟 邊個可憐佢地
鉛水同我地講拉均一生就冇問題 做少少野只要反對嘅就比人拉
何妖咁嘅人就乜事都冇 邊個可憐我地

多得啲賤種支那人同五毛 好似上面隻JR咁嘅人
香港點解搞成咁 其實老早就有答案 唔洗問

所以應該問大家，自己個人核心價值係咩？
呢個良心，或者自我品格，係會因為情況而改變？
究竟人做你又做？
定係你有自己原則。
定係可以出污泥而不染？

好多人以為係啦定律只係一個Gag
係咁嫁啦

咁最後你覺得搞咁耐，成功嗎？

當你個良心 品格唔足以揾到食咪賣撚左個良心佢lo
邊個唔知烏托邦好姐 咁你唔食你屋企人都要食啦
幫人？幾多支那賤種利用同情心去呃人
比人呃果個因為做好人搞到冇曬錢 邊個可憐佢？笑佢on9炸

咁我問你幫同唔幫 係咪唔幫就一定錯一定係仆街先？

多人做, 有你有我就成功
得一兩個人做就梗係冇影響

關愛𨋢發起人又大放厥詞

btw唔好怪我有偏見
希望樓主你唔係因為住耐咗日本, 而講啲嘢離哂地

邊樣唔係事實
住左香港廿鳩幾年 自問自私度縮

大英祖國，香港已完已死

我會幫樓豬呢隻日本籍中國畜宣揚關愛𨋢
有興趣可以幫手

乜撚野叫法唔法國啊

呢d情況野好難講。
重點係現在連基本禮儀都無哂。
特別後生

唔係好多post, 近排都係樓主你上個post 啫
上個post 比人屌就另開一個新post
去踩班屌你既人....

你上個post
Lift 係度比人搭
理得佢係咪手腳健全或者有乜理由
自由社會佢果刻想搭lift 咪搭lift
唔係打尖、撞人、繁忙時間塞住條路依啲就得啦
多人搭唔到咪下一架囉
有乜理由其他人想搭lift 都唔得自己先可以搭
依度我又唔見得你係唔自私
仲要用gentleman黎包裝.......

基本禮儀還基本禮儀 呢樣野係家教黎
但幫人唔幫人係另一回事 有能力而幫 無問題 有能力而唔幫亦唔係問題
幫係人情係真 但唔係指斤斤計較 係指我唔一定要幫你但我都幫 所謂人情應該係咁解 唔幫係道理 應該係我唔幫唔係我唔啱唔係我錯 因為我的確唔係一定要做呢樣野

樓主講緊自己?

日本籍橫山中國狗/JR傅振中：總之你班廢青 位/檯/血/錢/樓都要讓畀我 因為我有BB車/你要有禮貌/你要紳士

老吾老 以及人之老
幼吾幼 以及人之幼
其實同愚孝差唔多 世界亦唔係非黑即白

橫山狗有日本/佢老母個臭閪入面可以返到去
傅振中更加正 有中國/澳門/佢老母個臭閪三撻地方返到去
點解要為難自己 瑟縮香港？

同理心唔係對住你隻傅振中用

係班廢老廢中持老賣老
包括你同埋你隻老雞

樓豬長居海外 無資格對我地香港人說三道四

我自覺應該無咩離地，留學生打工，外國成家。
我對你亦無偏見，可能我同你一樣真心膠，
希望香港可以變好。

忙埋自己嘢先
等陣先下一波攻勢

上個post係發嘮叨，要講都講完。
不過香港變衰唔通你唔覺？

好似我打電話問野，
我一定唔會廣東話1字，一定玩你。
用英文完全唔同世界。
用gogovan幾次，用廣東話態度閪到爆。
改左用英文，又變哂。
所以我近排先醒起英國佬真係好好，
教育英文。
例如我發覺用日文係好難閪答，
語境係唔同。

可能你岩！

等你發功推post！
唔該哂

最大問題就係樓主呢類撚樣
個搭𨋢post同之前另一個睇戲post一樣走向
都係啲樓豬自稱睇唔過眼人地自私
但其實佢地唔忿氣只係因為自己無得喺中間撈油水
到樓豬有著數嘅時候佢隨時仲自私過佢鬧嗰啲人

即係好似啲廢老同女權膠咁，講就叫人公平無私，其實就想福利自己嘆，責任就射俾人

不嬲連登成班踩港撚
依班人係另類五毛
而個投票系統搞到好多人見多人like就覺得個留言有道理
連登個系統有意無意方便咗五毛既活動

睇你做人都係估估下

依句野真係好撚黑人憎
次次見到都想打人

自私咪教

人群社會要靠領頭人帶動
個個識獨立有主見統治地球都得啦

只能講現今中共同奶共政府幾廢
無管人之才 無容人之量

講香港人自私自利
根本反諷中共廢

係97後比支共管先明顯同支那人一好樣

英治時代你同人咁講都無人信啦

又話幫我置頂，榨流灘。
又話攻勢又咩，
做少少野都唔掂，咁弱雞。
兩個post加起都無1000負評，
比d力兩邊都幫手推！
個邊我唔留言，由人鬧。
呢邊我會得閒留言。

屌你老母臭閪
咁撚把炮嘛
就兩個一齊推

我都未撚見過一個咁撚惡毒嘅冚家鏟
連企喺邊都可以批鬥埋
邊個先係真正自私自利
各位自己用眼睇

講唔贏 冇道理 發爛渣
然後自己再開新post再打飛機
當呢度嘅人傻？
咁鍾意日本籍就死返去2ch
呢度失禮你啦屌你老母

我實讓巴黎居部𨋢你搭先
睇嚟我都幾有教養

挑 廢物

近呢十年係好感覺到香港人生活壓力之大，講緊最普通嘅禮讓行為都少見咗。已經好多次搭港鐵被插隊，啲人仲要覺得沾沾先好嘢。呢啲係反映個人修養㗎，尤其係有仔女嗰啲😡

自己為自己有乜問題
過度禮讓只係嘅自卑
覺得自己唔值得得到好嘢

你好嬲咩？好憎我呀？
好想殺左我呀？
但我唔嬲你喎。
只覺得撞到隻傻狗，覺得好笑
有邊個會嬲d狗咁on9
閪狗閪，唔好偷懶，繼續幫我推post

或者大家對得手機太耐，
將網絡上的自己，活在真實世界上。

畀全世界睇你幾咁柒啫
原來你隻冚家鏟唔係冇品
直頭係冇腦
賤種